既然師兄唔講得、巴打又嫌高登味濃、ching又香討feel，不如噉叫啦

叫伙記
例子：咁多位伙記點睇Donald侵？

叫弟兄

茶記呀

教會味重

教會味出晒嚟

埋單唔該

推廣

叫啊蛇

喂啊蛇 你點稱呼

我做嘢唔使你教

連巴/絲

叫老友 唔使記

連絲有公廁味

手足囉

咁都有得笑

不如叫兄台

高質post

叫老襟咪算囉

朋友